有冇而家已經熱到頂唔撚順

而家先4月頭已經咁9熱
行一陣街都成身濕晒
下半年點捱

最憎熱濕疹受不了

好撚焗，濕度勁高， 冇風

same here

冬天未啊屌

凍到流鼻水